點解咁多國家/人呢一刻仍然選擇奶共？

Eg 法德 , 講軍力同經濟，美國都贏哂，同埋美國市場點都大過支那

貪心 想食兩家茶飯

可能美國佬唔買德法貨
支那豬只要係洋貨就乜都買

$$$$$$$$$

因為你食美國市場，只要你product同宣傳做得好就得
但做中國市場唔奶共，你連場都入唔到
咁點解唔奶？

睇過reddit評論，因為美國疫情已經番唔到轉頭

下一個秋天肯定超大規模爆發，然後成個國家大病，經濟大衰退

換你係德國，都好難繼續靠美國

美國收皮之後，中共可以馬上武統台灣

Btw 美國感染人數今朝破左200萬

新自由主義

藝人奶都明, 唔奶變有show接
但有d公司都唔知奶黎做乜
好似Facebook咁, 入到支那d人都唔用架啦

中

有軍事實力便ok

股市繼續升，理撚得你

錢 同埋唔想比美國擺佈

咁多人都唔明
以wto嚟做例子
美國係最大金主，但佢俾錢成個組織
支共係直接俾錢啲有票嘅人
想收錢自然要奶

廣告錢同賣大數據呀聰明
連登堅係多政治白痴